「撥亂反正」TVB:我地已經贏咗！黃絲：唉！我地又輸民意！

ViuTV的真人騷《全民造星III》掀起全城熱話，更迫使TVB有樣學樣急推航空業才藝比賽《衝上雲霄大選》硬撼。據《蘋果》了解《造星III》總決賽當晚，ViuTV平均收視有6.5點，即約43萬觀眾捧場，最高有7.5點，有大約49萬觀眾，至於TVB《衝上雲霄》平均收視15點（約98萬觀眾），而最高為17點，有111萬觀眾捧場。不過大台現時的收視已改為統計跨平台收視，包括傳統模擬頻道、數碼頻頻、及大台app直播，15點平均收視或者充滿水分。

據悉《造星III》總決賽比起前一星期同時段節目升了1.9點，多出約12萬觀眾，至於大台《衝上雲霄》比對前一星期升了2點，多了13萬觀眾，疫情下人人留家抗疫，對整體電視台收視有提升。

估唔到又輸民意！咩都輸哂！呢鋪仲點夠膽認自己深黃

一定有手足支持左TVB!一定係造假！假新聞！

手足去哂邊？

一步一步黎啦， 亞視最初同tvb差唔多實力
最後變亞視永恆

起一起你底我屌你老母係timo打手

大家睇埋使徒行者3之後唔好再支持TVB
否則手足都冇情講！

On9,timo一早係冠軍
同埋odiu,連仔三甲

CCTVB班高層一定打哂飛機

好耐無睇土炮電視劇

家陣個個睇 美劇, 日劇, 韓劇

仲有人睇香港節目??

搞清楚TVB計收視個方法未呀？

其實依家個收視係用緊以前要屋企有個盒嗰隻定有新方法

一定造假！假新聞！手足唔會信

呢啲咪民意囉！

好似幾年前用新方法
但根本好難做準

比較想知道外國點計收視??

坦白講, 如果廿年前CCTVB搞個綜藝show得15點收視(已經唔理跨唔跨平台), 我諗佢地內部已經地震. 今時今日, 我真心希望CCTVB因為有15點收視而慶祝.

話哂都屌打左大家
仲話抵制，過一排又大把觀眾返去

個幾百個機頂盒就叫收視？？

Tvb選完個幾條友有冇人識？？

真係返去就唔只15點啦,
抵制? 直頭連CCTVB做乜都唔知.